香港防衛隊 正式成立

香港防衛隊(Hong Kong Defense Force) 正式成立

各位巴打 係呢個情況我地不可能 自己不組織防衛隊保護自己 保護平民

香港架陣處於黑警只打抗爭者 幫助中共港共政府

不理平民求助 ， 幫黑社會一起打壓市民。

係呢個時候我地一定要組織一個有組織既武力陪隊。

市民要自己保護自己

依個將會係香港共和國第一個國防機關

政府嘅陷阱 想用元朗單野掩護上環開槍 中聯辦國徽被噴黑 宣讀721宣言 臨時立法會
全部都要文宣 唔好中計

全部都要做 好撚嬲呀

想參加

push

請大家帶好防身物品 電筒 戰利頭盔係必需品 。 然後 已5-7人為一小隊 開始成長。OFFLINE組隊 要認識既人先好組

戰術頭盔

要係長期 至少呢段時間
要一直有防衛隊

唔係要義士 義士只能頂一陣
我地要出糧俾防衛隊 要錢 要裝
幫我推 兄弟 今次真係不能唔理

推

pish

有即join，但群龍無首好難搞

Join

建議睇下有無1d方法 check到真自己人 一陣有鬼就大獲
依家最慘佢地睇住呢度黎打我地 做哂策略

自己私下組隊!! 之後搵一個LEDER出黎慢慢變大 3LE為一陪隊

戰術頭盔+電筒 請大家要係最低配備

支持

支持，希望加入

推推推

+1

軍服，器具，分工

Push

22/7港鐵不合作運動

會唔會有人代購，我可以出錢又出力

想join

推爆佢

上淘仔買呢個時期未必落到黎

我冇嘢講

由低做起，每區自組分隊先

link呢 屌

自保 香港不再安全

其實今舖玩到咁大，黑警都唔執法
係咪我哋下次都可以帶棍帶刀上街
依點可研究吓

我地唔做犯法野

好似今日西鐵咁一call都要幾2-30人即到去保護啲市民啦 由佢哋俾人用棍打

18區 每區300人唔會無掛
有曬command post 後勤支援 前線 後備部隊

認同 當黑警唔再幫市民 就要靠呢個組織

沙田又唔入 元朗又唔去 屌佢老母

元朗俾人踩到上頭頂啦！可唔可以打將軍澳尖呀！

會唔會考慮用wargame既裝備加氣槍成立自衞隊？

推
大家可以輪班做

P

HKDF

氣槍冇用 WAR GAME 裝有DD用

加入，請加群

我都覺

中環情況十分嚴峻 幫推呀大家！！！

啱，要長遠諗，無謂一時意氣

人民自救

有冇人可以教武

政府嘅陷阱 想用元朗單野掩護上環開槍 全部都要文宣 唔好中計

最起碼下次遊行，要組一隊team去保衛住元朗示威者

成立防衞基金
眾籌

變左大陸咁 公安 武警

以群眾鬥群眾，內耗消耗民意，
引起眾多火頭，燃起多條戰綫，力圖模糊最初目標
大家要諗諗點拆

或者好似另外一啲巴絲講，
陰謀論諗，可能借事件自製亂象，繼而自己修補亂象，
繼而挽回民望

另外大家可以 brainstorm 下：dress code 以顏色區分是否繼續可行？
如果著 smart casual 恤衫返工裝，
人人都係打工仔，人人都係 water，
到時打，打打工仔，打平民？

有嘅即join
唔撚要班狗

上環黑警開36槍 有手足比人爆頭 中國國徽噴黑油 宣讀721宣言 成立臨時立法會 警黑合作打市民

好似柳俊江咁俾十幾個圍打 如果遇到一個身子弱少少我想都打死咗 仲話撘緊地鐵返屋企市民都要郁埋 車廂都有幾個流晒血

係都唔好買淘寶掛

有即入

各項武術嘅實有，大把黑帶、高段數
但用唔用到落實戰（今次對狗對黑/平日案件）要再睇

光復香港 時代革命

加入

武術冇用 武器及意識先有用

但武術學到意思

我意思你識武術 但空拳打人有架餐都係冇用

嗯嗯 有道理 可以用wargame裝備強化防禦

lm

係時候要比中共睇清楚，人民既力量

其實遠攻好似ok但都要強化自己先掉得準同夠力

有意

全部都要文宣呀！

先組細team
細team同其他細team聯絡

棍術唔知得唔得，聽過多數係表演用
有冇學過類似功夫嘅巴絲講解下

*狗堂有教主流武術，另外本身有啲場地都會出現高帶高段嘅狗 多多少少有用

一定課金

係防衛隊基礎上加武術教練，射擊練習。訓練臨機應變處理突發事情既能力。戰術指導都可以考慮

唔通真係要全民帶武器防身？
佢地真係無差別癲咗咁打人

而個要好好plan

posh

但係必須有安全區

有冇防衛隊tg？

有冇外國巴打可以開個TG 因為TG GROUP ADMIN 會比人搵到

如果係香港既話

一定要一齊做

前期因為無得裝備武器
可以考慮以埋身武術為主
基本上每人自費gear + 網絡通訊做報案系統
我諗成本唔會好大
每星期可以有日做操練同集會食飯咁，一黎穩定番全隊人既體能，重可以加厚感情，令隊員有歸屬感
機構方面，對政府可以報拳館之類

香港內戰，正式啟動

文宣未做過不過可以學

等左好耐

游擊

有得諗

唔好再講有手足係元朗比人打啦！

推！

第一個文宣係要帶刀出街，香港執法 沒有辦法 自己生命自己救

Ummmmmm....我係咪一定要加入？

推
唔要垃圾黑警

用咩app整，教育新手方面唔太多文

可唔可以有組織哋練習使用工具及練陣型？

一team人點樣有效前進後退都要練習

講得岩香港社會既警察全撚部都係黑警 只會打人唔撚係保護市民
我地只有自己救

會犯法不了

唔知，未文宣過

支持 想加入

大推！

實用，感謝巴打

全民健身
同埋可以參考下洛杉磯韓國人防衛黑人事件

市民要自己保護自己
推

有片出片，有相出相
官警鄉黑勾結，誓公諸於世！！！

美國New York Times
WhatsApp: +1 646-951-4771

NBC NEWS
WhatsApp: +1-646-858-9310
Telegram: +1-646-858-9310
Email: tips@nbcuni.com

The Boston Globe

The Washington Post

Los Angeles Times

英國The Guardian
Whatsapp: +44 7867 825056

英國BBC (唔洗理post code)
WhatsApp: +44 7555 173285
Email: yourpics@bbc.co.uk
英文
中文

英國The Sun

台灣大紀元

澳洲
The Sydney Morning Herald

Thanks Wing Sui & Win Ho & Phoebe Chow
追究到底！！！

推
想咁做好耐

我覺得可以叫啲前輩 培養下新人，將文武戰術部都強化壯大

元朗片backup
何君堯見鄉黑(7 21)

立場姐姐被元朗白衣人圍毆片段，亦有記者被打至爆鼻。現場並無任何警察。(7 21)

黑社會元朗西鐵站打人片段(721)

黑社會元朗西鐵站車箱內打人片段(721)

【黑社會元朗西鐵站打人片段】有被打市民跪地 有被打市民跪地求唔好再傷害大家 最後被一拳打落地(721)

（元朗）有大肚婆被打到訓低左(721)

元朗警署落閘拒絕市民報案(7 21)

元朗現場(長片)(7 21)

殺到出嚟元朗站外(721)

元朗無法無天 香港新秩序(722)

白衫見車就扑(7 22)

好 我試下寫寫

弓箭手 ok喎

戰術頭盔+電筒 請大家要係最低配備

TG :GROUP

棒球棍
好想學打棒球

當你攞起把刀保護自己同人地嘅時候，已經係無敵，一班為錢嘅人唔會同金主去咁盡

所以最緊要膽

訓先 頂唔順

推晒上去！

想問吓普通市民依家出街要點自衛？
拎咩架餐好

好 辛苦晒樓主

依家直頭唔敢行去元朗

女仔用防狼噴霧，或者學啲防狼武術？

學火鳳話齋:將所有麻煩事group埋一齊就變得簡單
直指政府管治失效，馬上解散政府！！

要諗個機制check下先組隊
有鬼就難搞

Guns for the protester
Shield for the gangster

防狼武術冇用

防狼噴霧係香港好似犯法？一陣俾位啲狗入

個人認為前期唔好有武器
因為隊人係主張（防禦）
加上有武器又會比狗有條件屈你

場地最好24小時有cam，重要收收埋埋既（搵裝修同IT巴絲搞），真係比狗屈都有得放番cam片出黎

前期一定狂比政府唱衰，可以考慮以機構個名做下集資關心本地居民，一黎可以多d人識，又可以贏到民心，幫到中期正式成為官方認可機構

防狼武術冇用 唔係練開 做開運動 根本破唔到防 武器最緊要

武器係目的就係追返你根本體能上既差距

係 一定自己識 OR 識左好耐先係最好

Push
Me now very very angry

自制應該可以

同制服左人就要走 唔好等犬黎

多謝你地
我唔知講咩好

突發 有巴打搵到黑警開槍Gif圖

同意 因為公開左個gp好似有鬼

嗯嗯 前期主要以武術為主防禦為主

推啊屌

警察無能。一定要組。

tg

其實只要一呼千百應，邊個環頭嘅警黑都會怯

元朗片backup
何君堯見鄉黑(7 21)

立場姐姐被元朗白衣人圍毆片段，亦有記者被打至爆鼻。現場並無任何警察。(7 21)

黑社會元朗西鐵站打人片段(721)

黑社會元朗西鐵站車箱內打人片段(721)

【黑社會元朗西鐵站打人片段】有被打市民跪地 有被打市民跪地求唔好再傷害大家 最後被一拳打落地(721)

（元朗）有大肚婆被打到訓低左(721)

元朗警署落閘拒絕市民報案(7 21)

元朗現場(長片)(7 21)

殺到出嚟元朗站外(721)

黑警無警示下開槍，有示威者中槍倒地

推爆

tg係到

雖然係冇辦法之中嘅辦法
但點對啲黑社會

要小心

棒球棍有冇得諗
全民打棒球

pushhh

有冇警察內鬼倒戈教授？

今次真係要盾

Respect

架空香港警察

會唔會每次大型示威都組一千幾百人護送義士回家？

如果成事預我一個 必join

Now we are talking!!!

同意臨時立法好重要

支持 要開始自治化

想加入 報定名

BNO

拐杖
全民傷殘
有支拐杖好合理

法國鋪頭前兩日賣到斷貨

光復
時代

唔好意思,借個位

燒山救港

[重要］香港政府以無法保護外國公民 請受傷外國公民立即到領事館求助

有中英文宣ready左
但未俾tg admin批
要不

有冇tg入 我真係有意想加入 依家心情真係好嬲

全民健身，自己香港自己救

部隊war

支持一人一鐵通悍衛我家園 打走路邊惡狗

依家呢個情況
防衛隊都唔夠
直頭要建國

push
政府嘅陷阱 想用元朗單野掩護上環開槍 中聯辦國徽被噴黑 宣讀721宣言 臨時立法會
全部都要文宣 唔好中計

多謝港共政府又再令香港人進化

需要標準化裝備

咪撚on9
資源又無

錯手禁左負皮 幫push

樣樣都好重要 香港人越來越忙了

1. 自衛無罪。You may defend yourself.
3. 團結無罪。You may join forces and form allies.
🍰🍰🍰🍰🍰

頭盔長備無可能
建議長期武裝帶電筒同行山杖

offline成立？
你有無漢奸共匪背景？

有無link
想幫手做後勤

之前入tg group有個check法都唔錯
後生既provide 連登ac起起底先+6月至今有出泥遊行/發夢既證明

唔後生既可比證明佢6月至今有出泥遊行/發夢既證明or佢d仔女有證明再擔保佢 無仔女就朋友
朋友擔保set限額 被擔保者不可擔保其他人

元朗 南邊圍 村公所 黑社會總部 現場

用BNO

香港人咁有錢 一定搞得成

指揮
通信
裝備
後勤
運輸

簡單嚟講我地clone 個警隊出嚟

眾籌出糧比隊員

自推

起碼預上今日元朗車箱事件都可以出分力

係香港已經無人會保護大家既安全

支持

join

push 大家要係下一次行動之前組到隊

FACT CHECKED
你冇白衫佬咁勇武,
警察係會怕咗你嘅

我們萬眾一心
冒著敵人的炮火
前進 前進進

No money no talk，大家課左金買裝備先

武術入面嘅棍術喺指長棍, 唔喺從手拎起打人個d短棍嚟

大家入黎睇睇 一定幫我地贏到大量民意

「最強文宣」守護香港發言人： 「一齊去五金鋪買水喉通同用藤條，等我地教仔啦」

你是漢奸嗎？

有錢出錢 有力出力

有冇屯元天防衛隊嘅tg group /想組隊屯元天？

好想join，有冇計

幫推！

你地有咩背景？
做乜要offline成立？

有BNO

我要加入 頭先比人追住打真係好無助 無武器

光復香港，時代革命

巴打一喺先開個20人到嘅 tg gp 先 ?

想入

元朗 南邊圍 村公所 黑社會總部 現場

元朗 南邊圍 村公所 黑社會總部

行山杖易收納

全部消防 救護 同我入哂黎！！

急製文宣請見諒

咁樣呀依家自己揾自己區嘅人join效率好低
不如先開個gp 去講點樣去架構個defence force 出嚟先

要制作真正有用既武器

法治已死 人人自保

請參考1992年洛杉磯暴動
韓國人商鋪被針對時做法

詳情

今次係香港內戰

係香港人同香港黑社會升級嘅恐怖分子打嘅內戰

我覺得要搵消防做教官 始終我地唔係專業人士

同問

不能不推

上環開槍都要推 政府 黑警 黑社會 全部都有問題

全民頭盔月

【非本人】
本人持有網址 hkvote.today 及大量 Server，如果需要整網站聚集人群意見，組織或者行動各樣嘅話可以出一分力～

有咩麻煩 E-mail 我：leonardo@teachers.org

要基金我一定捐

Support!!!我係絲都好想上前線

支持，但希望唔好變咗做14年糾察隊

係，我都覺，大大個理由武裝自己，警察已經唔可信

香港警察垃撚圾

推，做運動

保良局都係咁樣起家
大家加油

有咩方法入隊？

拒絕白色恐怖
無忘五大訴求
１．撤回逃犯條例（冇正式講過撤回，港共政府亦明顯會隨時重啟）
２．撤回暴動定性（司法系統由港共控制，警方文件目前仍定性為暴動）
３．釋放義士（所有義士依然在囚，人數日增）
４．追究警隊濫權（警隊係政府唯一有效管治工具，無可能）
５．立即實行雙普選（重點，但唔係咁簡單成事）

香港就香港，唔好叫咩共和國

96年單非可唔可以入隊

推，等下一步，但一定要極度保密，唔係一般組織

重武裝採購
軍火庫
軍營
訓練場
招兵

想要英文版

私下真人方式招人先？ 呢啲咁出面未開始就先打壓

如果要出師有名咁組
建議可以組大型棒球隊
名義上可以係推廣全民運動
有咩事要自衛有棍都穏陣
有曬架餐
啲二打六唔敢亂搞

我無野講

光復香港時代革命香港建國

想搞
要認真諗諗

洗撚 黑警搞你洗理由？
直接正名 表示黑警無能

點加入

咪講到自己唔係平民

再攞把遮岀黎真係冇用
係時候升級下武器

連登係個暖爐, 咪再圍爐取暖
要將今日既發生全部事實真相話俾全香港知

搵人開谷再check有興趣既人

我想做香港人嘅兵，話我知我應該點做，望住一個個俾人打我已經好撚心痛，我想勇武我想上前線

總於有智者出現

Ching 我00’ 嘅，冇BNO

巴打睇下我個concept

我淨係要裝同埋想接受訓練，唔撚要錢，唔撚使出糧

屌你老母你去第度買黎睇下

hi, how?

我係p牌仔亦都未能證明到我係唔係鬼 但我真心想參加

想建議 甲其實可以用整義肢果種加熱變型既膠片黎做甲

想join
但要研究下點先夠打

其實外國示威有棍好正常、刀就唔好

請問做英軍同守護香港有咩直接關係

再推

膽我地就有呀
重點係裝備
有裝既話就好扮事
要保護較易傷到既位
同埋最好配長棍 防攻都得

香港好似連防狼噴霧都犯法
女嘅自製胡椒水
男嘅 行山仗護身

如果真係認真搞可以要求聯合國提供軍隊➕軍火

唔好意思唔知你係咪講笑定真心膠 係危急嘅時候仲ff緊港英？自己香港自己救

柴灣組隊可以搵我

呢個先係我眼中嘅香港

本身操開街健我諗可能應付到

做野!!!!!!

連登係個暖爐, 咪再圍爐取暖
要將今日既發生全部事實真相話俾全世界知

阻阻大家 寫咗個白宮聯署
request國際人道救援/援助
希望大家用兩分鐘簽簽佢
同幫手推推post thx

想加入！

支持！

攻裝方面係時候升級
用遮真心唔夠
對家有鐵通
我哋就應該推廣棒球運動

大家唔好輕敵，要上裝。
今晚我訓唔到

估唔到 真係加速 令我地自組成立民團
真係要多謝黑社會助攻

如何消滅害蟲 How to eliminate pests
[url]
[/url]

錯link
如何消滅害蟲 How to eliminate pests

真心學以色列自衛術好有用，教你最實用點快速打低人同保護自己，但最好搵返以色列教官會好好多

其實自立民團組織可行性可以
但問題要每區都最好有聯絡人/召集人
而且有時遠水救唔到近火
移動工具都好重要

老實講如果元朗依單 真係有你地係到，事後打官司話警佬唔理先出手 一定爆

我97後但都真心想join

點join

入唔到

行山杖OK？

我要參加 日日光復元朗

有冇人可以起佢哋底？

唔會，
唔好用官集
無問題的

可以學日本國，就咁叫香港國
State of Hongkong

仲要大把車手

開始要work on details

要有標準裝備 （眾籌）
參加者最好有d武術底子/操開體能
隊伍可以負責唔同區
每隊出動時要有最小 5-10人
要諗下聯絡方法

⋯暫時諗到咁多

辣椒水諗唔諗得過？

你開間合法既安保公司
等人地羅個保安牌
甘都可合法帶支長粗電筒
如果唔係勾擔保都無錢丫
一係搞武器合法化
基本胡椒噴霧同電槍
唔係點真正武裝

香港公國

知唔知公國點解

網上兇狠
現實碌撚？

今日全日連蛋都無隻

WTF 我之前搞又冇乜人理 可以起我底

不過如果你地想搞我地都準備左個方法
但首先需要一啲願意比我地驗證身份既人

冇蛋？ 你冇去中聯辦？

好簡單

沽港元 換美金
合情合法對抗政府

全香港任何一個地區都需要香港防衛隊巡邏，但元朗就直頭掃蕩佢黑社會，真正保家衛國

我都好
但唔好中圈套
政府想我哋打返轉頭，或衝擊警處，將民意轉向
試想想，佢哋平時開片攞刀㗎
大家要自保和身邊的戰友，戰線在高層次

老解侵港都唔會轉

要有班人領導先搞得成
唔好再講唔要大台

加入~滅咗元朗班仆街先~

18區都要有

機構防衛為主，如果有類似

唱聖詩

光復香港

有嘅即join本身自己都有裝求組

有鳩用咩

先搞全民習武班先啦

你要有一班人有基本訓練先
唔係話打就有人識打

點入隊

冇錯

但因為有元朗單野
變左港共難spin去反中港獨

波台狗做前線

自組棒球隊，劍隊

puah

由今日起，我已經日日帶住碌麵粉棍放係袋，希望大家都係 救自己 救女人

想加入

開 18 區 tg 群 , 自組民安隊

屌係屌佢老母

推
依家要傾
1.點加入，要防止有二五
2.設計logo

[ 制式化 ] 香港市民自衛隊（民衛隊）服飾討論

02：00開始睇，吳彥袓被汽水罐打爆頭

如果成立，我覺得避免有人魚目混珠，
應該以公司名義開設，再由公司發出卡片等類似識別，
通過簡單資料紀錄，例如名電話電郵等等
可行性唔知有無 ...
不喜勿屌

利申：亂咁up 我都想做防衛隊保護

推推

用n啦

由地區小組開始?

原本打算係咁

剛接到住在屯門藍地的線報：

請大家今天下午4點到10點不要去元朗，因為十八鄉已經邀請屯門藍地村丶青磚圍丶新慶村丶桃園圍丶泥圍丶鍾屋村丶楊小坑等等都一齊去元朗幫手，話明有工具供應，見穿黑色上衣帶口罩，勢必上前行動。請大家小心。

堅料

glock 19c、手扣、電鎗，基本裝備
冇既就唔駛諗

有gp?

join

持有英美加歐護照可用嚟做認證，真正外國勢力 (雖然林鄭，梁振英全家都有)

Hong Kong Local Defense Force
會唔會好啲?

用返呢個章，呢個名開

Hong Kong Civil Defense?

都得

個人認為如果文人為主導，唔好用 Force 字，都冇乜 Force

暫時小總結
暫24號: 先推一日做全民頭盔日 以保港鐵乘客 及行街市民安全
之後: 令個社會關注，長時期全民戴頭盔搭港鐵戴頭盔出街

有能力既，可以係港鐵站派頭盔比乘客。

目的: 保障全港市民安全

麻煩文宣幫幫手

LM

sorry,㩒錯咗負評，自推

出本步兵操典指南
入面有體能 裝備 訓練指南
搵幾個信得過嘅frd 熟人
平時跟本嘢練
有事先出嚟

lm!

民警
自衛隊
武裝維和部隊

對家要玩
就玩到聯合國安理會出維和部隊

屌那星， 而家見到著白色衫既人都驚驚地

淨係有英文，但係好開始

想發夢報名入伍

東涌人想加入，大約有5-6人

幾時第一次出征

防衛隊舉行集會，會面一下

要盡快收割佢地 唔好比警察領功
咁樣民間自衛隊先有支持者

有冇TG GROUP???

每個人都可以係香港防衛隊!!!!!!!

起碼全民出街都帶返把鋼頭遮出街先，保護自己又幫下人

沒有裝備講咩都無用

Pish

之前有巴打話War game 裝係玩具，

頭盔無抗震能力

我願意出一分錢但更多係出三分力！

合金長電筒，可以護身

運去台灣再轉寄返香港咪得

有冇名刪架

光復香港！時代革命！

自己改 但都比冇既好 最主要係可以空出雙手 但電筒照到見標

被恐怖分子襲擊時記得用鎖匙係拳入面插眼/頸保命

牧童笛/自拍棍，噴霧式殺蟲水(非水劑), 及火機(我食煙) 是必須的！

想課金

邊度課金入隊

咪得個講

黃大仙區招人

我覺得削弱警隊對香港防衛隊既成立好好好重要!
所以我地要分化班警察
我地民眾一路咁批鬥佢地當然唔係冇用. 但始終效力唔大,
反而將我地做佢地既出氣袋

係到想講個例子, 之前越戰, 美軍每個禮拜都死2,3百人.
當時既報紙淨係報導數字同人名. 去到有一個禮拜,
個報紙登晒死去士兵既大頭. 令到當時美國民眾即刻要求停戰.
呢個效用叫鮮活性, 圖像往往比文字,數字有更更更大既影響力.

希望大家可以print多D 真實血腥, 黑警合作 之類既圖片周圍貼.
唔洗加咩caption, 更加唔好一開頭就屌柒班犬, 咁樣佢地會自動過濾左D內容.
要令到佢地時時刻刻都見到, 冇得再逃避

咁樣希望可以令到更多假睡既人醒返, 增加兵力! 令香港人唔好忘記所受過既屈辱, 保持士氣!

啱啱post咗兩個德國軍事指南，我覺得始終都係唔好搞氣槍住，所以都應該睇番防暴或者羅馬時期嘅步兵戰術。最好都係以保護為首要目標，所以要展示出我哋係認真嚟。加上，單挑我哋未必贏人哋打慣爛仔交，所以羅馬戰術應該最適合。

where?

琴晚發夢夢見南邊圍村嗰座野燒到通頂 發夢發到笑左出黎

【港鐵職員建議在港鐵遇險時如何自保/逃生】

如沒有警察下， 在列車門沒有關上:
1) 可以試自行拉動車門關上
2) 車上有滅火筒， 請對準外面畜生 (但要緊記夠力先用, 否則會被搶去反被人扑頭)
3) 通知 車長 , 列車有煙有火， 車長必然會搵TC (traffic controller, 行車控制主任) 報警， call消防。
4) 如果 在車站內， 或 月台中， 可以按動任何消防警報器， 如沒記錯， 那個警報會直接連接消防
5) 在非常迫不得以下， 走去列車兩端的控制室， 推開緊急逃生門， 不過， 要小心路軌可能有其他列車， 雖然 emergency door一推， 車長會報TC, TC會 hold住所有列車， ( 但我唔確定 那車長會有人性報TC ) e door一推， 就會係港鐵嘅 重大事故， 冇警察實有消防救護， 就算無消防無救護， 都會有一隊MTR staff衝住嚟

緊記! 推 e door唔一定要走, 因為落路軌有風險, 所以推 e door係俾個訊息車長, 有人 可能落咗路軌, 但我哋會當真做, 咁個車長無得食花生睇打交!

6) 如在站內，可以拿起滅火筒自保。 盡快逃去車站控制室， 門外有對講機， 和站長對話， 站長可以放人入內
7) 如附近有消防喉，可用水 對準畜生和禽獸。請用盡車站，月台或列車中的設施自保

—金水Facebook

唔好意思唔係太記得以前喺邊度睇過，而家淨係叫做搵到呢幾條link。

我無野講，我要成立民間自衛隊

點加入？有裝備！

７２７光復元朗!

有冇TG Link?

對死物

對動物都要啦

叫前面咪再掉磚啦

tk 記者之餘又傷唔到目標

LM 入隊

有錢有裝備提供嗎

文字版：

詳細真相！
我親自係現場，而且最撚前。
我發誓絕無半點謊言，如果唔係天打雷劈。

首先情況
我地向前推進到同警方大約30米，同警方對峙，對峙咗都有一段時間（30米即係大約有半個泳池左右）。我地冇做任何衝擊行為，在場有社工一直開大聲公轟炸班狗，然後班狗開始叫我地走。

我地冇走，然後開始舉咗一陣黑旗（即係表示會用催淚煙），大約僵持咗大約20至30分鐘。期間，有大約5犬係小型花園（即示威區馬路右旁），向記者、旁觀者、監察員完全無示警下，用胡椒水槍係咁射。我地完全唔知咩事，以為爆水渠有水彈中。

後尾發現成身畀火燒先知係胡椒，然後去到警犬開催淚煙個刻，呢次係首回合，開煙射入人群，然後我地退後大約70-80米（即一個標準泳池加多小小）。唔知點解我覺得今次嘅煙係特別大聲、同大煙，因為我有豬咀，我決定行前小小拉同伴向後，之後用附近水喉向高空得希望可以降低煙濃度。

之後，再相隔大約10分鐘，我地再推前返。隨即，班犬又放煙，跟隨住巴士站都有放，然後班犬同步推前到商場位置，我地再後退大約25-40米，僵持大約10分鐘。

跟住就開始嚟料，強調我地冇再推前、冇衝擊，更加冇乜撚燃燒彈，on撚鳩再屈啊撚樣，屌你老母。係咁對住我地射煙，當煙大到霧霾咁嘅時候，班犬係同步，我再講一次，係同步、同步
放煙加開槍加用勁強光電筒射我地
槍方面，我唔知咩子彈
只知道射穿咗我把遮再彈到手，同射到腳
以我既感覺，聽覺加觸角，似係金屬，即係布袋彈
同場解釋果陣既情況係冇橙旗，係無，係，無，橙，旗
(橙旗即表示會開槍)
再講一次以上係同步！！！！！！
持續大約20分鐘
其間連記者都嚇到要退後到有牆地方
之後就開始平靜，然後達成共識1125撤退。
可能有漏，唔記得太多。
認撚住班狗今日做過咩，香港人加油！！！

我願意

加入左, thanks

再多一條link講羅馬軍隊, 多得外國朋友幫手搵

黑警係維持政權工具而不是維持治安的部隊

[gold保護義士
保護香港市民

政府的壓力，中共，商家，罷工罷市

- 分享自 LIHKG 討論區][/gold]

以家著黑衫都冇用，建議可以搵樣野 識別到大家。唔係既話班黑社會 著件黑衫都得

直接寫明

有冇正式旗幟

簽咗都要🙏廣傳🙏快夠數
💪唔好話冇用就唔做，唔理效果有咩都必撐，團結是力量💪

光復香港
時代革命

推返出黎啦屌

抗爭要升級 瓦解警察組織係第一步

[長文] 因時代周刊直指港府失去管治香港能力嘅分析

集中5大訴求
1.撤回逃犯條例，永不重提
2.撤銷612暴動定性
3.撤銷示威者控罪並承諾永不追究
4.全面實行雙普選
5.成立獨立調查委員會追究黑警責任(包括警黑勾結元朗恐襲)

光復香港，時代革命

幫手推返出熱門

推呀!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

拉得

一齊推返出熱門！

食多d，休息夠，星期六見

我地有香港警察 洗咩做到咁

Push,香港警察已經唔再係幫香港人

1.有軍火要小心會名正言順出老解
2.一定要好似速龍咁，要怏

民團先後自衛都對運動有幫助，始終猛虎不及地頭蟲。自衛隊最擔心係比人騎劫而且自衛冇武器係=廢

油麻地大大間永高行

屌你啦

突然發覺唔論分上下定左右讀都通

join+1

樓主介唔介意tg小弟啊?
想係光復前幫你地做文宣
等你地容易d出師有名

條 link死左

可唔可以整個委任證，方便證人。編號方面用連登編號？

【最新進展】元朗遊行官方時間無得提早

買左未? 兒登狗咁撚多廢話

727 發動全港紀律部隊保護市民遊行

SORRY曾經開過GROUP 但太多唔同意見，所以放棄
現在有很多不同的民防隊群組 不妨加入